點解會一連三日取消會議？係因為差佬

一來要比佢地抖
二來要再plan過點對付示威者

不過 佢有佢地plan
我有我地plan
大家加油